離港清稅問題

如果我離職後會離港
但係唔同公司講
咁公司就唔會幫我填IR56G
我4個月後返黎
稅局會唔會知我冇清稅?

我冇乜時間去稅局搞

利申 返3個月Intern 冇其他收入 一定唔駛交稅

咁你唔洗理喇
又唔係永久離港....

唔洗交稅，仲清乜野稅
唔洗攪咁多野

明白了 多謝2位巴打